{
  "-": "-",
  "A command line application is requesting access to your account. Click the button below to authorize it.": "命令行应用程序正在请求访问您的帐户。点击下方按钮以授权。",
  "Account settings": "账户设置",
  "Account Settings": "账户设置",
  "Active plans": "活跃套餐",
  "Active Sessions": "活动会话",
  "Add": "添加",
  "Add a payment method before switching plans.": "切换套餐前请先添加支付方式。",
  "Add an email": "添加电子邮件",
  "Add new passkey": "添加新密钥",
  "Add your email address": "添加您的邮箱地址",
  "Already have an account?": "已有账户？",
  "Amount": "Amount",
  "An unknown error occurred": "发生未知错误",
  "API Key": "API 密钥",
  "API Keys": "API 密钥",
  "API keys grant programmatic access to your account.": "API 密钥授予对您账户的程序化访问权限。",
  "API keys grant programmatic access to your team.": "API 密钥授予对您团队的编程访问权限。",
  "Are you sure you want to delete your account? This action is IRREVERSIBLE and will delete ALL associated data.": "您确定要删除您的账户吗？此操作不可逆，将删除所有相关数据。",
  "Are you sure you want to disable OTP sign-in? You will not be able to sign in with only emails anymore.": "您确定要禁用 OTP 登录吗？禁用后，您将无法仅使用电子邮箱登录。",
  "Are you sure you want to disable Passkey sign-in? You will not be able to sign in with your passkey anymore.": "您确定要禁用密钥登录吗？禁用后，您将无法再使用密钥登录。",
  "Are you sure you want to leave the team?": "您确定要离开团队吗？",
  "Authorization Failed": "授权失败",
  "Authorize": "授权",
  "Authorize CLI Application": "授权命令行应用程序",
  "Authorizing...": "正在授权...",
  "Cancel": "取消",
  "Cancel subscription": "取消订阅",
  "Canceling will stop future renewals for this subscription.": "取消后将停止此订阅的后续续费。",
  "change": "更改",
  "Change plan": "更改套餐",
  "Change the display name of your team": "更改团队显示名称",
  "Choose a plan": "选择套餐",
  "Choose which emails you want to receive": "选择您想要接收的电子邮件",
  "CLI Authorization Successful": "CLI 授权成功",
  "click here": "点击此处",
  "Click the button below to resend the verification link.": "点击下方按钮重新发送验证链接。",
  "Close": "关闭",
  "Complete setup": "完成设置",
  "Complete your account setup": "完成账户设置",
  "Confirm": "确认",
  "Continue": "继续",
  "Copy it to a safe place. You will not be able to view it again.": "将其复制到安全的地方。您将无法再次查看它。",
  "Could not crop image.": "无法裁剪图片。",
  "Create": "创建",
  "Create a new account": "创建新账户",
  "Create a team": "创建团队",
  "Create a Team": "创建团队",
  "Create API Key": "创建 API 密钥",
  "Credits pack": "积分包",
  "Current Session": "当前会话",
  "Current team": "当前团队",
  "Danger zone": "危险区域",
  "Date": "Date",
  "Delete account": "删除账户",
  "Delete Account": "删除账户",
  "Delete Passkey": "删除密钥",
  "Description": "描述",
  "Description is required": "描述是必需的",
  "Disable": "禁用",
  "Disable MFA": "禁用 MFA",
  "Disable OTP": "禁用 OTP",
  "Display name": "显示名称",
  "Do you want to sign in?": "您要登录吗？",
  "Do you want to verify your email?": "您想验证您的邮箱吗？",
  "Don't have an account?": "还没有账号？",
  "Don't need to reset?": "不需要重置？",
  "Draft": "草稿",
  "e.g. Development, Production, CI/CD": "例如：开发环境、生产环境、CI/CD",
  "Email": "邮箱",
  "Email & Password": "邮箱和密码",
  "Email already exists": "电子邮箱已存在",
  "Email is required": "邮箱必填",
  "Email management is not available in demo mode.": "邮箱管理在演示模式下不可用。",
  "Email sent!": "邮件已发送！",
  "Emails": "电子邮件",
  "Emails & Auth": "电子邮件和身份验证",
  "Enable MFA": "启用 MFA",
  "Enable OTP": "启用 OTP",
  "Enable sign-in via magic link or OTP sent to your sign-in emails.": "启用通过魔法链接或发送到您的登录邮箱的一次性密码进行登录。",
  "End your current session": "结束您的当前会话",
  "Enter a display name for your new team": "为您的新团队输入显示名称",
  "Enter email": "输入邮箱",
  "Enter the code from your email": "输入您邮箱中的验证码",
  "Enter the six-digit code from your authenticator app": "输入您身份验证应用中的六位数代码",
  "Enter your email": "输入您的邮箱",
  "Expired Magic Link": "过期的魔法链接",
  "Expired Password Reset Link": "密码重置链接已过期",
  "Expired Team Invitation Link": "过期的团队邀请链接",
  "Expired Verification Link": "验证链接已过期",
  "Expires": "到期",
  "Expires In": "到期时间",
  "Failed to authorize the CLI application:": "无法授权 CLI 应用程序：",
  "Failed to connect account": "无法连接帐户",
  "Failed to reset password": "重置密码失败",
  "Failed to reset password. Please request a new password reset link": "密码重置失败。请重新申请密码重置链接",
  "Forgot password?": "忘记密码？",
  "Go home": "返回主页",
  "Go Home": "返回主页",
  "Here is your API key.": "这是您的 API 密钥。",
  "I understand that I will not be able to view this key again.": "我理解我将无法再次查看此密钥。",
  "If the user with this e-mail address exists, an e-mail was sent to your inbox. Make sure to check your spam folder.": "如果存在使用此电子邮件地址的用户，一封电子邮件已发送到您的收件箱。请务必检查您的垃圾邮件文件夹。",
  "If you are not redirected automatically, ": "如果您没有被自动重定向，",
  "Ignore": "忽略",
  "Impersonation": "模拟身份",
  "Incorrect code. Please try again.": "代码不正确。请重试。",
  "Incorrect password": "密码不正确",
  "Invalid code": "无效代码",
  "Invalid image": "无效图片",
  "Invalid Magic Link": "无效的魔法链接",
  "Invalid Password Reset Link": "无效的密码重置链接",
  "Invalid Team Invitation Link": "无效的团队邀请链接",
  "Invalid TOTP code": "无效的 TOTP 代码",
  "Invalid Verification Link": "无效的验证链接",
  "Invite a user to your team through email": "通过电子邮件邀请用户加入您的团队",
  "Invite member": "邀请成员",
  "Invite User": "邀请用户",
  "Invoice": "Invoice",
  "Invoices": "发票",
  "IP Address": "IP 地址",
  "Join": "加入",
  "Last used": "上次使用",
  "Leave": "离开",
  "Leave team": "退出团队",
  "Leave Team": "离开团队",
  "leave this team and remove your team profile": "离开此团队并删除您的团队资料",
  "Location": "位置",
  "Magic Link Already Used": "魔法链接已使用",
  "Manage the default payment method used for subscriptions and invoices.": "管理用于订阅和发票的默认付款方式。",
  "Members": "成员",
  "MFA management is not available in demo mode.": "演示模式下无法使用多因素认证管理。",
  "Missing verification information": "缺少验证信息",
  "Multi-factor authentication": "多重身份认证",
  "Multi-Factor Authentication": "多重身份认证",
  "Multi-factor authentication is currently disabled.": "多重身份认证目前已禁用。",
  "Multi-factor authentication is currently enabled.": "多重身份验证目前已启用。",
  "My Profile": "我的个人资料",
  "Name": "姓名",
  "Never": "从未",
  "New account registration is not allowed": "不允许注册新账户",
  "New password": "新密码",
  "New Password": "新密码",
  "No active sessions found": "未找到活动会话",
  "No authentication method enabled.": "未启用任何身份验证方法。",
  "No default payment method": "无默认支付方式",
  "No display name set": "未设置显示名称",
  "No other plans available for this subscription.": "此订阅暂无其他可用套餐。",
  "No outstanding invitations": "没有待处理邀请",
  "No team": "无团队",
  "No teams yet": "尚无团队",
  "Not signed in": "未登录",
  "Notifications": "通知",
  "OAuth provider access denied": "OAuth 提供商访问被拒绝",
  "Old password": "旧密码",
  "One-Time Password": "一次性密码",
  "One-time purchase": "一次性购买",
  "Open": "待付款",
  "Or continue with": "或继续使用",
  "Other Session": "其他会话",
  "Other teams": "其他团队",
  "OTP management is not available in demo mode.": "演示模式下无法管理一次性密码。",
  "OTP sign-in": "OTP 登录",
  "OTP sign-in is enabled and cannot be disabled as it is currently the only sign-in method": "已启用 OTP 登录，且无法禁用，因为它目前是唯一的登录方式",
  "OTP/magic link sign-in is currently enabled.": "OTP/魔法链接登录目前已启用。",
  "Outstanding invitations": "待处理邀请",
  "Overwrite your user display name in this team": "在这个团队中覆盖你的用户显示名称",
  "Paid": "已支付",
  "Passkey": "密钥",
  "Passkey management is not available in demo mode.": "密钥管理在演示模式下不可用。",
  "Passkey registered": "密钥已注册",
  "Passkey sign-in is enabled and cannot be disabled as it is currently the only sign-in method": "密钥登录已启用，且无法禁用，因为它目前是唯一的登录方式",
  "Password": "密码",
  "Password management is not available in demo mode.": "演示模式下无法管理密码。",
  "Password reset successfully!": "密码重置成功！",
  "Passwords do not match": "密码不匹配",
  "Payment method": "支付方式",
  "Payments": "支付",
  "Permanently remove your account and all associated data": "永久删除您的账户和所有相关数据",
  "Personal": "个人",
  "Please add an email address to complete your account setup. We'll send you a verification email.": "请添加电子邮件地址以完成账户设置。我们将向您发送验证邮件。",
  "Please check if you have the correct link. If you continue to have issues, please contact support.": "请检查您是否有正确的链接。如果继续遇到问题，请联系支持人员。",
  "Please check your email inbox": "请查看您的邮箱收件箱",
  "Please complete your account setup before joining teams.": "请先完成账户设置，然后再加入团队。",
  "Please complete your account setup to continue.": "请完成账户设置以继续。",
  "Please double check if you have the correct password reset link.": "请再次确认您是否有正确的密码重置链接。",
  "Please double check if you have the correct team invitation link.": "请再次确认您是否拥有正确的团队邀请链接。",
  "Please enter a team name": "请输入团队名称",
  "Please enter a valid email": "请输入有效的邮箱",
  "Please enter a valid email address": "请输入有效的电子邮件地址",
  "Please enter an email address": "请输入电子邮件地址",
  "Please enter your email": "请输入您的邮箱",
  "Please enter your old password": "请输入您的旧密码",
  "Please enter your password": "请输入您的密码",
  "Please repeat your password": "请重复输入密码",
  "Please try again and if the problem persists, contact support.": "请重试，如果问题仍然存在，请联系客服。",
  "Please verify your email address ": "请验证您的邮箱地址",
  "Please verify your email first": "请先验证您的电子邮箱",
  "Primary": "主要",
  "Pro": "专业版",
  "Profile image": "头像",
  "Register a passkey": "注册密钥",
  "Remove": "删除",
  "Renews on": "续订日期",
  "Repeat new password": "重复新密码",
  "Repeat New Password": "重复新密码",
  "Repeat Password": "重复密码",
  "Resend verification email": "重新发送验证邮件",
  "Reset Password": "重置密码",
  "Reset Your Password": "重置您的密码",
  "Review past invoices and receipts.": "查看历史发票和收据。",
  "Revoke": "撤销",
  "Revoke All Other Sessions": "撤销所有其他会话",
  "Save": "保存",
  "Scan this QR code with your authenticator app:": "使用您的身份验证器应用扫描此二维码：",
  "Secret API Key": "密钥 API 密钥",
  "Select a new plan from the same product line.": "从同一产品线中选择新的套餐。",
  "Send email": "发送邮件",
  "Send Email": "发送邮件",
  "Send verification email": "发送验证邮件",
  "Session": "会话",
  "Set a password for your account": "为您的账户设置密码",
  "Set as primary": "设置为主要",
  "Set password": "设置密码",
  "Set Password": "设置密码",
  "Settings": "设置",
  "Sign in": "登录",
  "Sign In": "登录",
  "Sign in again": "再次登录",
  "Sign in or create an account to join the team.": "登录或创建账户以加入团队。",
  "Sign in to your account": "登录您的帐户",
  "Sign in with Passkey": "使用密钥登录",
  "Sign in with {provider}": "使用{provider}登录",
  "Sign out": "退出登录",
  "Sign up": "注册",
  "Sign Up": "注册",
  "Sign up for new users is not enabled at the moment.": "目前不允许新用户注册。",
  "Sign up with Passkey": "使用通行密钥注册",
  "Sign up with {provider}": "用 {provider} 注册",
  "Signed in successfully!": "登录成功！",
  "Signed in {time}": "登录于 {time}",
  "Something went wrong while processing the OAuth callback:": "处理 OAuth 回调时出现错误：",
  "Status": "状态",
  "Stop using for sign-in": "停止使用登录",
  "Subscription": "订阅",
  "Switch plan": "切换套餐",
  "Team creation is disabled in demo mode": "演示模式下已禁用团队创建",
  "Team creation is not enabled": "团队创建未启用",
  "Team display name": "团队显示名称",
  "Team invitation": "团队邀请",
  "Team profile image": "团队头像",
  "Team user name": "团队用户名",
  "Teams": "团队",
  "The CLI application has been authorized successfully. You can now close this window and return to the command line.": "CLI 应用程序已成功授权。您现在可以关闭此窗口并返回命令行。",
  "The magic link has already been used. The link can only be used once. Please request a new magic link if you need to sign-in again.": "魔法链接已被使用。该链接只能使用一次。如果需要再次登录，请重新申请一个新的魔法链接。",
  "The sign-in operation has been cancelled or denied. Please try again.": "登录操作已被取消或拒绝。请重试。",
  "The user is already connected to another OAuth account. Did you maybe selected the wrong account on the OAuth provider page?": "用户已连接到另一个 OAuth 账户。您是否在 OAuth 提供商页面上选择了错误的账户？",
  "Then, enter your six-digit MFA code:": "然后，输入您的六位数 MFA 码：",
  "These are devices where you're currently logged in. You can revoke access to end a session.": "这些是您当前已登录的设备。您可以撤销访问权限以结束会话。",
  "This account is already connected to another user. Please connect a different account.": "此帐户已与另一用户关联。请连接其他帐户。",
  "This email is already used for sign-in by another user.": "此电子邮箱已被另一用户用于登录。",
  "This is a display name and is not used for authentication": "这是显示名称，不用于身份验证",
  "This is most likely an error in Stack. Please report it.": "这很可能是 Stack 中的错误。请报告此问题。",
  "This password reset link has already been used. If you need to reset your password again, please request a new password reset link from the login page.": "此密码重置链接已被使用。如果您需要再次重置密码，请从登录页面请求新的密码重置链接。",
  "This team invitation link has already been used.": "此团队邀请链接已被使用。",
  "To enable OTP sign-in, please add a verified sign-in email.": "要启用 OTP 登录，请添加已验证的登录邮箱。",
  "To enable Passkey sign-in, please add a verified sign-in email.": "要启用通行密钥登录，请添加已验证的登录邮箱。",
  "To set a password, please add a sign-in email.": "要设置密码，请先添加登录邮箱。",
  "Toggle theme": "切换主题",
  "TOTP multi-factor authentication QR code": "TOTP 多重身份认证二维码",
  "Try Again": "重试",
  "Unavailable": "Unavailable",
  "Uncollectible": "无法收款",
  "Unknown": "未知",
  "Unverified": "未验证",
  "Update password": "更新密码",
  "Update Password": "更新密码",
  "Update payment method": "更新付款方式",
  "Update your password": "更新您的密码",
  "Upload an image for your team": "为团队上传图片",
  "Upload your own image as your avatar": "上传您自己的图像作为头像",
  "Use for sign-in": "用于登录",
  "Used for sign-in": "用于登录",
  "Used Password Reset Link": "已使用的密码重置链接",
  "Used Team Invitation Link": "已使用的团队邀请链接",
  "User": "用户",
  "User name": "用户名",
  "Verification failed": "验证失败",
  "Verified! Redirecting...": "已验证！正在重定向...",
  "Verify": "验证",
  "Verifying...": "验证中...",
  "View": "View",
  "View your active plans and purchases.": "查看您的活动套餐和购买记录。",
  "Void": "作废",
  "WARNING: Make sure you trust the command line application, as it will gain access to your account. If you did not initiate this request, you can close this page and ignore it. We will never send you this link via email or any other means.": "警告：请确保您信任该命令行应用程序，因为它将获得您账户的访问权限。如果您未发起此请求，可以关闭此页面并忽略它。我们绝不会通过电子邮箱或其他方式向您发送此链接。",
  "You are already signed in": "您已经登录",
  "You are not currently signed in.": "您当前未登录。",
  "You can not remove your last sign-in email": "你不能删除最后一个用于登录的电子邮箱",
  "You cannot revoke your current session": "你不能撤销当前会话",
  "You email has been verified!": "您的邮箱已验证！",
  "Your Email": "您的邮箱",
  "Your email verification link has expired. Please request a new verification link from your account settings.": "您的邮箱验证链接已过期。请从您的账户设置中重新请求一个新的验证链接。",
  "Your magic link has expired. Please request a new magic link if you need to sign-in.": "您的魔法链接已过期。如果您需要登录，请申请一个新的魔法链接。",
  "Your password has been reset. You can now sign in with your new password.": "您的密码已重置。您现在可以使用新密码登录。",
  "Your password reset link has expired. Please request a new password reset link from the login page.": "您的密码重置链接已过期。请从登录页面申请新的密码重置链接。",
  "Your team invitation link has expired. Please request a new team invitation link ": "您的团队邀请链接已过期。请申请新的团队邀请链接"
}
